未瞓嘅咪入嚟傾吓計囉（323）

ok

入去retweet like reply
Twitter吹大雞！！！

！！！McConnell支持法案，重點推

！！Rick 多謝 McConnell

！！Hawley 多謝 McConnell

！！同埋多謝 Rubio 啊

更加多嘅任務同link去 @TwitterHelpBot，admin團隊會繼續更新。

lm

Diu i lose

成日要我等

B

新人留名

百年好合 永結同心 三年抱兩

Stoned

not that day

對唔住我錯了
我黎搵你！

一齊沖涼啦

come on

你未到時間想拍拖
或者未有人喺你身邊暗戀你而比你察覺
當你dry到變灰就會發生

粉粉表示未搶到1001

住邊

百年好合

係因為我身邊冇人

好遠

光脫脫緊

你跑太快

希望我一起身就見到人權法通過

ME TOO

我印象中好似離我個邊好遠

呢條法真係諗唔到有咩辦法整得停

都係
但過咗第一步就代表開始有機會傷心同成長

侵侵陣間屎忽痕唔簽

借個位

革命唔係真係夾硬嚟㗎，但我哋勇武唔可以後退！

成長唔好咩

多數都會痛但好事黎

見唔見我逍遙既樣

你估佢係某人咩

會呼吸的痛

飄飄然既德叔

我覺得佢唔會咁快簽
簽左都要等佢180日內決定制裁名單

兔仔？

第一次係痛d 之後就爽架啦

聽日找數，而家喺工地

愛呀愛呀

我都唔知你住邊頭

原來小氣簿係德仔
我而家先發現

實行時間長係重點

你岩

飯飯想食了

我愛你

我有新作品

最驚佢偷偷地同支那傾掂數

好

same

Errr我我我不自爆

頂 我一開頭都唔知

粒u

其實預咗佢哋會傾過，只係睇吓如果全票過之下，侵敢唔敢玩嘢啫

好眼瞓，但係瞓唔著

個胸好痛

楚b

我都係
我再睇下佢之前開既post
先發現原來係德仔

我唔眼訓

要溫暖隨時上嚟
有時我啲朋友都唔太理我 冇所謂啦 每個人都有自己嘅嘢要做㗎嘛

發生咩事

做身體檢查先啦

咩咩

攰啊

溫完 回來了

我都係

幸b

個膊頭好痛
貼左膠布幾日

靚絲做咩改名

點解嘅？
心口成日都痛

幫你按摩

我冇事

bye

痛到好似止唔到血

其實得幾幅

兩點了

等叔叔幫你睇吓身體有冇事

幸幸

愈望愈怪
雖然改完仲怪

因為佢做左我書記

點解好似有d偏離原本話題

幾時畫埋我

比你估囉

羊羊

我太強

你好可愛

估錯

幅大帝好打意

沖完

幫手推下丫

[正視聽]邊撚個再話大學據點係佔中2.0或者鼓吹棄守一律為風向分化撚

可能成日玩手機
我一溫書hold 住同一個姿勢
個膊頭就變硬 之後好痛

我呢

話比你女朋友知

比啲時間我 要諗諗點畫

以後見你一次咁夜都未訓就同你講一次

社會太壓抑 中意咗唔應該中意嘅人
戒咗煙幾個月 今晚又食返

可以

畫到我好可愛

sor

我係真。新人

hihi

我想畫埋你架幸幸

玩少啲呀你

幾耐呀 其實好閒 人來人往

Hello

唏噓

愛上一個唔應該愛嘅人係常態嚟

咁突然既

我都想食返支

新新新新人留名

唔識你但hi

你生日

真
不過我嘅娛樂係得手機

你地有得罷課好狗

好鍾意羊羊

我都覺！最中意依幅

想睇

差唔多兩個月

占卜師解鎖?

比啲時間我要諗

好想知你會點畫我

咁夜唔瞓有咩做

半年啦 差唔多

多謝幸幸

快啲去訓

好@

好後悔今年冇入u
留係屋企上堂 正啊

黯然銷魂飯

我係一個專一又可愛嘅男朋友

我唔鍾意淡嘅感覺

人生就係咁唏噓

悲慘

岩岩比妹妹話
話我成個禮拜唔返工

比啲時間我

如果對方都愛你 但唔可以一齊呢？

困籠後叫左15分鐘 終於停 虐貓

我嘅心靈 unlock

而家日日喺屋企好無聊

叻唔叻先
我早過你 爸爸我要生日禮物

幸幸你都知我成日叫春

即刻有靈感了

水瓶仔

都係感情事

可以一齊就唔係唔應該鐘意嘅人啦

你嗰名符合我依家狀態
煙唔可以解決煩惱 但會暫時忘記煩惱一齊食啦

咁快既你

傻啦CHING 太多你不知道的事了

你先講得出

傾下計

條女天生冇膜，所以第一次唔痛

出去幫手

利申A0毒撚

no is

想食

笑到我馬叫

巴打你......

次次游水一落水底就唔想上水面
想靜下想時間停一下

祝你早日出池

水瓶是個好東西
請食生日飯

係洋蔥

溝女太麻煩

就今日

咁又唔好你有咩煩先

我落左洋蔥

深深一吻已成為藥癮

好靚 我最滿意嘅作品

又啱 拍拖好撚煩
係咪真係要搵人過人世呢？

最符合個名嘅作品

單身可慳錢置富

好厚面皮

拍拖係好煩，但係冇拖拍更煩

等你

谷完m未

我係呢到嘅叫春師
好似無停過

我都谷緊

好眼瞓，但係瞓唔着

正宗老屁股

係咁㗎原來

冇入黎好耐喇 有啲仲老呀

same
我食空氣

我都係第一次聽天生冇膜

正常係5號嚟
屌

我會找數的
擇日再畫

我都覺

單身唯一嘅好處

唔小心破咗咋

太多煩惱要自己面對

留名

買包 唔係好難

我都係叫咗好多日

唔洗俾人情緒綁架已經差好遠

遲咁多
會唔會..

邊個唔係？！根本冇人幫到手解決
咪又「咕」一聲吞落肚

佢話有記憶嘅時候就已經冇咗
可能係細個唔小心破左掛
有冇絲打聽過類似嘅case

我唔係讀醫唔識

媽媽

新嚟報到

所以先想水底靜下平靜好多

我唔係食開的

一定有

眼瞓
瞓先

唔好唔要我

早抖

由post 8叫到而家屌

巧巧巧記低左

CHING有拍拖？

你好

羊羊早抖

嘻嘻

早抖了羊羊

哈囉

想戒 但好難

恐龍

好耐冇

今日終於買個放枱嘅垃圾桶
好開心
個垃圾桶已經滿左8成

抱左麻糬入房一齊訓

tg掛
6月之後嚟過2次

咁乖

慢慢嚟啦

入面收埋咗啲咩

玩運動？單車？

no sex好耐

犯法

今次終於第一次係度講野啦

有聽過踩單車整破咗

點解話終於啊？

歡迎，多多指教

我

赤玉 藍莓 黑冰 萬寶路

處男下海
要賀一賀
佢快啲自爆張相尼睇下

大壓力就煙癮起

dumdum咪野食包裝

好似計強姦

等哥哥帶你去買魚魚

想戒

小人國

有

其實唔難

真係好想同男朋友分手
屌 我話我部電話壞咗
佢仲問翻我點解今日唔出去整
屌你老味出面亂到乜咁 我連出都出唔到去

只歡迎真毒

呢到有魚魚

對！心情唔好就會想食
屌出聲

我連自己區去第個區都去唔到

屌 講左咁多次肯分未

ok u win

你之前有食？

我放咗喺櫃桶就算 反正有排都冇得用

怕怕啦
真心好難

食開就難㗎啦

點解想分？

有何高見？

慢慢

睇緊

毒左一排

鬥毒

俾男朋友keep

真 真係會番唔到屋企

游水

諗返起以前未夠18嗰時
試過同條女玩完粒震蛋喺床頭唔記得收埋
之後比阿媽見到
阿媽話你玩埋啲咁樣嘅嘢㗎衰仔
依家諗返起好似怪怪地

真毒報到

但係放喺垃圾桶唔怕污糟咩

教我

Bin到煲底相見

佢又會知係震蛋
佢都有番咁上下料子

你覺得我識咩

支持

佢以為你塞自己屎忽窿

我阿媽好後生生我
所以冇乜隔膜

中大三點記者會

絲打識玩

咪係囉

我今日喺cu要行到出火炭先得

因為喜歡你讓我下沉？

好奇想知
美心總部響邊？

依家諗返起就覺得係 嗰陣時冇諗咁多

Join唔到

希望我可以將佢百屌成材

睇黎佢想沒想收你

出到火炭都有車走咩？今日
沙田死城黎

Yooo

有無人mario kart可以同我做朋友

係聽嘅話，屌一次都鬆化啦

無可能
會改就一早改咗

我等緊你百屌成材

電話嗰隻好難控制

我諗到d野

獸醫

敏

30cm再加震蛋都幾正

好奇想知
邊個係心哥？

好耐了

Check this out

同我玩啦
我無朋友

楚哥有名你叫

幾時車我兜風

因為有屎撻 你可以慢慢食

要

想試

火炭有小巴？

你加咗我先

再諗落去就搞唔掂架啦

做你條女

我大佬系龍心

都係睇埋中大先訓

少少塊
唔係啦

好港豬 我做唔到

我鐘意用福仔238

bb 過嚟未

頂

睇埋中大先

第一把膠椅

我控唔到呢架車 del左

阿信759

扮毒

嗨

真
玩左2次 冇開過個game

結婚結婚

Ching
龍心咒語唔該

耐冇見

邊有扮

咁分啦 留嚟過年咩

你唔理我姐

中大好似想攻出去

真

比我食左

邊有

真咩

笑左

Namo akashagarbhaya

我記低左係小氣簿度

有target咩?

比啲時間
未開舖畫畫
夜晚唔營業

本小氣簿係我度

假

屌 我細個真係有本生氣簿

俾張圖嚟睇吓先

同fd call taxi翻屋企

嗨也

的士

好
期待媽咪既精湛畫功

食？

有冇歌推介

已經俾我偷走左

想聽咩歌

唔識用手指

崇拜

出到黎都唔識搭車，得返小巴同沙田區兜黎兜去既巴士
利申我都唔識

認真呢。。

真要定期提下我

邊個激嬲我 我就寫落去
我仲記得叫 生氣日記
不過寫左一次就冇用過

85折的

咁我要改名（諗緊新名）

慢歌 舒壓

不了你見我畫啲小學雞野

有無語言限制／純音樂？

嗨！！！！！！

梁靜茹？

沙田火車站都收撚咗皮 仲叫我去整電話 屌

係

你揮霍了我的崇拜

開始了！！

一生何求

真
不過寫左一次就冇繼續

語言冇所謂啦 最好唔係純音樂

你乖啦

冇啲咁既事，你啲畫真係幾正，夠曬得意

有聽過 都唔錯既

多謝飯飯 愛你

你點影的

推薦埋寧夏，絲路同秘果

我20歲啦

我女神

都話左 我會一直支持你架 愛你

好感動

開返吐露港公路一條行車線

都已經搵到另一半
但尋日發夢見到你 就變翻成個腦都係你
點解你要hurt得我咁深點解啊

三點了

你講野唔好咁鹽水啦

瞓唔著

comment話：剩係區選？對唔對得住手足

佢點知的

陪我私chat

唔好訓

想Chat咩

真心

隨便chat

其實有少少失望

朝早有嘢做

有咩做

咁休息下

明白既其實
佢地咁短時間
傾唔到太多野
體諒

有用 放心 我都唔想做爸爸

晚飯食咩

good chat

禾刀系

自己煮 生姜豚肉燒

飯飯你沖涼未

肚餓冇計

呢個開頭唔錯
Keep going

訓啦

想食呀

Join埋囉

料料 攬

你早啲上嚟

報告媽咪 我岩岩先沖完

餓左成個鐘

學囉 好易整 係事前麻煩少少

笑咩笑 小心我食咗你

德伯 攬

我反而係嗰陣我老豆個fd知我要去外國讀書，叫我搞大都唔係最大問題，最緊要有咩事同大人商量

Same

乖豬

都好

要餓到朝早

我都餓了

我而家想食呀

仲覆

乖，唔好叫FBI 住

又變咗呀伯

你依家係邊？屋企？有冇材料？

我都餓講講下

早啲訓發下夢

你

會

打完未

佢叫我咁叫佢嘅

我是伯伯

德仔已經進化左

聽日早啲上嚟傾計

媽咪

我有試過

食我

頭廿個po喺到嘅都已經升級晒做老屎忽

冇 有就唔洗餓到瞓唔著

打咩game

攬下先

haaaaa對唔住

唔想知呀！！！！

丁點心

陰公 唔知點幫你

又出現
唔捨得 要愛惜你

我仲係新手

出去幫手拉post，開完記者會開始多5毛

餓著肚點瞓呀衰妹

新人攬你

3點幾好過分咁

有啲衰

我又攬吓新人

其實依家啲0.02同冇用係冇咩分別
要條女食藥唔會傷身咩

無錯

同前度姐
其他都要用

Okok

又改咗名

我要玩新人

愛上一個不回家的人

搞唔掂又改名

0.01 都差好遠喎

然而我仲係新人

你無咁既機會

我下次會再啲嗨架啦

分享下？

我勁新 玩我 攬我

你個新名

你認錯人

呀呀呀

我想講早啲...

扮

咪9up啦你 試過未咖你

老而不廢

你丁完唔好比我知

又唔訓覺

我又唔係好覺喎
利申用開相模0.02

笑咗

懶 唔叮了

公仔面囉

細聲啲ok..!?

我0.01 都接受唔到

使唔使咩妹痾屎屎你食？

前日開始入嚟

柒了

喺德伯面前個個都係新人

真係用開

做乜春天

咁都俾你講得出

要加大先舒服

你又係？

做乜喎你

咩 0.01 0.02 咩黎

懶到出汁

不存在的

你乖乖地比我食啦
出面好危險

支持中大學生，開一條路一定仲塞

係咪有人打錯字

你早過我入黎

好呀好呀 等你呢句好耐

@媽咪

你大JJ
我可能要用加加細

係呀 屌......開一條其實佢想入黎都難

自己用落覺得冇咩分別喎

而家要？

我只會俾媽咪食

差唔多啦

好淒涼 試下食啲分泌物

吉叔

之前咪有個post講心理戰

我屌 呢度幾時變左成人台

開個記招就係為左講南北行各開一條路
同埋叫人投票=.= 中聯辦心諗你當我種票流架？

我嬲到忍唔住block咗我男朋友

根本就係要咁玩，有一條路自私撚就唔會主動清路障

係呀 餓咗好耐

下
原來你係德德

學術台okay

你係伯，我係叔

等緊人喂屎屎

早啲講呀嘛

要咩味嘅屎

個個都咁飢渴既

我覺得無乜問題
唔係叫人投票，而係叫佢如期舉行
查實成個立法會應該解體，都無撚用

分手啦

屎都有分咩口味 睇黎咩料啊 研究開

快快快

屎你都岩？

我係新人

有咩味揀

梗係 咩質感都有啦

整緊

我覆左你幾次先知
你呃我

CLS

你唔識食 咩妹啲屎好正

唔知做開供應者定需求者

咖喱味嘅屎？
屎味嘅咖喱？

唔好再扮

屌，呢個月第一次傾到330

爽手 要加大

痴線婆

今晚應該係呢個月黎留得最耐既一日

大家都等5點鐘

艾腰

我開定324

Both

今年上500不是夢

一個二個唔見哂

飯真係好鐘意開po

飲住嘢先ok？

點解仲信區選
根本係成個制度不可信

WTF 我睇緊啲乜

我要咖哩味嘅屎味嘅咖哩味嘅屎

好呀

黎明要人訓晒教啫

佢應該係供應商

仲有個半鐘，時間好慢

所以我唔俾佢食藥
怕會唔好

留著你

我都

夜更同事

我都等緊5點

Ok

食過返唔到轉頭

⋯⋯真
勤力左 會爬上床訓

痴線佬

在此

咩料啊？

連登

好核突呀你
終於明點解a0

Cls

係咪俾我估中左！

粉要搶攤,要1001

正

睇到曬

飲咗咳水，聲都沙埋但止咳了

咁叻女？

決一死戰

我平時唔係咁㗎...

成人台

我唔會俾你得逞

good

咩仔好狂

咩料啊

咩兩樣都係

Oh no

呢班人成日都係咁

Ohhhh mean but true

我咩都唔識 就嚟比佢地教壞

咁犀利呀？

1001

準備好入324

配合你